鳩拍蠔好心你收收皮啦

屌你老母你知唔知自己做緊乜鳩🤦🤦🤦🤦🤦

一早轉聽李榮浩老師

無情白事舐撚到